# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2017-07-14 11:06+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: tomato/account.py:132 tomato/account.py:271
msgid "Account name"
msgstr "账户名称"

#: tomato/account.py:133
msgid "Password"
msgstr "重置密码"

#: tomato/account.py:134
msgid "Password (repeated)"
msgstr "密码（重复）"

#: tomato/account.py:135 tomato/admin/site.py:81
#: tomato/templates/account/info.html:43 tomato/templates/account/list.html:81
#: tomato/templates/account/list_by_group.html:51
#: tomato/templates/host/info.html:53 tomato/templates/organization/info.html:7
#: tomato/templates/organization/info.html:16
msgid "Organization"
msgstr "组织"

#: tomato/account.py:136 tomato/templates/account/info.html:39
#: tomato/templates/account/list.html:79
#: tomato/templates/account/list_by_group.html:49
msgid "Origin"
msgstr "缘由"

#: tomato/account.py:137 tomato/templates/account/info.html:35
#: tomato/templates/account/list.html:80
#: tomato/templates/account/list_by_group.html:50
msgid "Full name"
msgstr "全名"

#: tomato/account.py:138 tomato/templates/account/info.html:47
msgid "Email"
msgstr "邮箱"

#: tomato/account.py:139
msgid "flags"
msgstr "标记"

#: tomato/account.py:140
msgid "Reason for Registering"
msgstr "注册原因"

#: tomato/account.py:141
msgid "Inform user"
msgstr "通知用户"

#: tomato/account.py:148
msgid "Passwords are not the same"
msgstr "密码（重复）"

#: tomato/account.py:237
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: tomato/account.py:238
msgid "Message"
msgstr "消息"

#: tomato/account.py:239
msgid "Include Reference to:"
msgstr "包括参考"

#: tomato/account.py:240
msgid "Referenced Object ID"
msgstr "参考对象ID"

#: tomato/account.py:240
msgid "Usually ID or name of the entity to be referenced."
msgstr "通常要引用的名称或ID"

#: tomato/account.py:241
msgid "Show Sender"
msgstr "显示发送人"

#: tomato/account.py:241
msgid "Show your name as sender in the notification"
msgstr "接收通知"

#: tomato/account.py:272
msgid "Group name"
msgstr "小组名称"

#: tomato/account.py:273 tomato/templates/account/list_by_group.html:33
#: tomato/templates/account/list_by_group.html:52
msgid "Role"
msgstr "角色"

#: tomato/account.py:370
msgid "Add account to group"
msgstr "添加用户到小组"

#: tomato/account.py:393
msgid "Remove Account from group"
msgstr "移除账户"

#: tomato/account.py:394
#, python-format
msgid "Are you sure to remove account %(user)s from group %(group)s?"
msgstr "你确定要接受来自用户%(user)s加入小组%(group)s的申请吗?"

#: tomato/account.py:422
msgid "Invite account to group"
msgstr "邀请用户到小组"

#: tomato/account.py:494
msgid "Edit Account "
msgstr "编辑账户"

#: tomato/account.py:536
msgid "Register New Account"
msgstr "创建一个新的账户"

#: tomato/account.py:548
msgid "Reset Password"
msgstr "重置密码"

#: tomato/account.py:548
msgid "Are you sure you want to reset the password of the account '"
msgstr "你确定要重置此账户的密码吗?"

#: tomato/account.py:558 tomato/templates/account/info.html:101
msgid "Remove Account"
msgstr "移除账户"

#: tomato/account.py:558
msgid "Are you sure you want to remove the account '"
msgstr "你确定要删除此账户吗?"

#: tomato/account.py:639
msgid "Broadcast Announcement"
msgstr "广播消息"

#: tomato/admin/__init__.py:79 tomato/admin_common.py:71
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: tomato/admin/__init__.py:80 tomato/admin_common.py:72
msgid "Add"
msgstr "地址"

#: tomato/admin/__init__.py:81 tomato/admin_common.py:73
msgid "Continue"
msgstr "继续"

#: tomato/admin/__init__.py:82 tomato/admin_common.py:74
#: tomato/templates/account/list_by_group.html:98
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: tomato/admin/__init__.py:97
msgid "Untitled Form"
msgstr "未命名表单"

#: tomato/admin/group.py:15 tomato/admin/host.py:48
#: tomato/admin/organization.py:42 tomato/admin/site.py:78
#: tomato/templates/account/list.html:78
#: tomato/templates/account/list_by_group.html:48
#: tomato/templates/host/info.html:37 tomato/templates/host/list.html:80
#: tomato/templates/profile/info.html:25 tomato/templates/profile/list.html:53
#: tomato/templates/scenario/info.html:62
#: tomato/templates/scenario/list.html:55
#: tomato/templates/security/info.html:29
#: tomato/templates/security/list.html:53
#: tomato/templates/security_resources/malicious_code_info.html:35
#: tomato/templates/security_resources/malicious_code_list.html:31
#: tomato/templates/security_resources/security_software_info.html:35
#: tomato/templates/security_resources/security_software_list.html:31
#: tomato/templates/security_resources/vulnerability_info.html:36
#: tomato/templates/security_resources/vulnerability_list.html:31
#: tomato/templates/templates/info.html:29
#: tomato/templates/templates/list.html:53
#: tomato/templates/topology/list.html:76
#: tomato/templates/web_resources/default_executable_archive_info.html:29
#: tomato/templates/web_resources/default_executable_archive_list.html:22
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: tomato/admin/group.py:15
msgid "The group's name. Must be unique."
msgstr "小组名字，必须唯一。"

#: tomato/admin/group.py:16 tomato/admin/organization.py:43
#: tomato/admin/site.py:79 tomato/external_network.py:35 tomato/profile.py:37
#: tomato/template.py:61 tomato/templates/external_networks/list.html:28
#: tomato/templates/profile/info.html:29 tomato/templates/profile/list.html:54
#: tomato/templates/security/info.html:33
#: tomato/templates/security/list.html:54
#: tomato/templates/templates/info.html:33
#: tomato/templates/templates/list.html:54
#: tomato/templates/web_resources/custom_element_icons_list.html:26
#: tomato/templates/web_resources/default_executable_archive_info.html:33
#: tomato/templates/web_resources/default_executable_archive_list.html:23
msgid "Label"
msgstr "标签"

#: tomato/admin/group.py:17 tomato/admin/host.py:53
#: tomato/admin/organization.py:46 tomato/admin/site.py:80
#: tomato/external_network.py:37 tomato/template.py:63
#: tomato/templates/dumpmanager/info.html:101
#: tomato/templates/dumpmanager/list.html:34
#: tomato/templates/error/backend_trouble.html:28
#: tomato/templates/error/exception.html:32
#: tomato/templates/error/fault.html:16
#: tomato/templates/external_networks/list.html:52
#: tomato/templates/host/info.html:177
#: tomato/templates/organization/info.html:57
#: tomato/templates/organization/info.html:127
#: tomato/templates/profile/info.html:63 tomato/templates/scenario/info.html:66
#: tomato/templates/scenario/list.html:56
#: tomato/templates/security/info.html:85
#: tomato/templates/security_resources/malicious_code_info.html:51
#: tomato/templates/security_resources/security_software_info.html:51
#: tomato/templates/security_resources/vulnerability_info.html:52
#: tomato/templates/templates/info.html:150
#: tomato/templates/web_resources/default_executable_archive_info.html:51
#: tomato/templates/web_resources/default_executable_archive_info.html:86
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: tomato/admin/group.py:18 tomato/templates/account/list_by_group.html:34
#: tomato/templates/topology/list.html:77
msgid "Owner"
msgstr "拥有者"

#: tomato/admin/group.py:37
msgid "Add group"
msgstr "创建小组"

#: tomato/admin/group.py:56
#, python-format
msgid "Editing group %(name)s"
msgstr "编辑小组%(name)s"

#: tomato/admin/group.py:78
#, python-format
msgid "Are you sure you want to remove the group '%(name)s'?"
msgstr "你确定要删除小组'%(name)s'吗?"

#: tomato/admin/group.py:79
#, python-format
msgid "Remove Group '%(name)s'"
msgstr "删除小组'%(name)s'"

#: tomato/admin/group.py:88
#, python-format
msgid "Are you sure you want to accept the invite to group '%(name)s'?"
msgstr "你确定要同意对小组'%(name)s'的申请吗?"

#: tomato/admin/group.py:89
#, python-format
msgid "Accept invite to group '%(name)s'?"
msgstr "接受对小组'%(name)s'的申请?"

#: tomato/admin/group.py:91
#, python-format
msgid "Are you sure you want to decline the invite to group '%(name)s'?"
msgstr "你确定要拒绝对小组'%(name)s'的申请吗?"

#: tomato/admin/group.py:92
#, python-format
msgid "Decline invite to group '%(name)s'?"
msgstr "拒绝对小组'%(name)s'的申请?"

#: tomato/admin/group.py:97
#, python-format
msgid "Are you sure you want to apply joining group '%(name)s'?"
msgstr "你确定要申请加入小组'%(name)s'吗?"

#: tomato/admin/group.py:98
#, python-format
msgid "Apply Group %(name)s'"
msgstr "申请加入小组%(name)s"

#: tomato/admin/group.py:111
#, python-format
msgid ""
"Are you sure you want to accept the application from user %(user)s to group "
"%(group)s?"
msgstr "你确定要接受来自用户%(user)s加入小组%(group)s的申请吗?"

#: tomato/admin/group.py:113
msgid "Accept group application"
msgstr "同意加入小组申请"

#: tomato/admin/group.py:115
#, python-format
msgid ""
"Are you sure you want to decline the application from user %(user)s to group "
"%(group)s?"
msgstr "你确定要拒绝来自用户%(user)s加入小组%(group)s的申请吗?"

#: tomato/admin/group.py:117
msgid "Decline group application"
msgstr "拒绝加入小组申请"

#: tomato/admin/group.py:130
#, python-format
msgid "Invalid parameter 'role': %s"
msgstr "非法参数'role': %s"

#: tomato/admin/host.py:48
msgid "The host's name. This is also its unique id."
msgstr "主机名字，独一无二的。"

#: tomato/admin/host.py:49 tomato/templates/host/info.html:41
#: tomato/templates/host/list.html:81
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: tomato/admin/host.py:49
msgid "The host's IP address."
msgstr "主机的IP地址"

#: tomato/admin/host.py:50
msgid "The host's RPC url."
msgstr "主机的RPC url"

#: tomato/admin/host.py:51
msgid "Stie"
msgstr "站点"

#: tomato/admin/host.py:51
msgid "The site this host belongs to."
msgstr "主机隶属站点"

#: tomato/admin/host.py:52
msgid "Enabled"
msgstr "启用"

#: tomato/admin/host.py:52
msgid "Whether this host is enabled."
msgstr "主机是否启用"

#: tomato/admin/host.py:74
msgid "Add Host"
msgstr "增加主机"

#: tomato/admin/host.py:109
#, python-format
msgid "Editing Host '%(name)s'"
msgstr "编辑主机 '%(name)s'"

#: tomato/admin/host.py:121
#, python-format
msgid "Are you sure you want to remove the host '%(name)s'?"
msgstr "你确定要删除主机'%(name)s'吗?"

#: tomato/admin/host.py:122
#, python-format
msgid "Remove Host '%(name)s'"
msgstr "删除主机'%(name)s'"

#: tomato/admin/organization.py:42
msgid ""
"The name of the organization. Must be unique to all organizations. e.g.: ukl"
msgstr "组织的名称，必须唯一。例如: url"

#: tomato/admin/organization.py:43 tomato/admin/site.py:79
msgid "e.g.: Technische Universit&auml;t Kaiserslautern"
msgstr "例如: Technische Universit&auml;t Kaiserslautern"

#: tomato/admin/organization.py:44
msgid "Homepage Url"
msgstr "主页"

#: tomato/admin/organization.py:44
msgid "must start with protocol, i.e. http://www.tomato-testbed.org"
msgstr "必须以协议名称开头，例如 http://www.tomato-testbed.org"

#: tomato/admin/organization.py:45
msgid "Image Url"
msgstr "图标Url"

#: tomato/admin/organization.py:45
msgid "must start with protocol, i.e. http://www.tomato-testbed.org/logo.png"
msgstr "必须以协议名称开头，例如 http://www.tomato-testbed.org/logo.png"

#: tomato/admin/organization.py:66
msgid "Add Organization"
msgstr "增加组织"

#: tomato/admin/organization.py:78
#, python-format
msgid "Editing Organization '%(name)s'"
msgstr "编辑组织 '%(name)s'"

#: tomato/admin/organization.py:92
#, python-format
msgid "Are you sure you want to remove the organization '%(name)s'?"
msgstr "你确定要删除组织'%(name)s'吗?"

#: tomato/admin/organization.py:93
#, python-format
msgid "Remove Organization '%(name)s'"
msgstr "移除组织 '%(name)s'"

#: tomato/admin/site.py:78
msgid "The name of the site. Must be unique to all sites. e.g.: ukl"
msgstr "站点的名称，必须唯一。例如: ukl。"

#: tomato/admin/site.py:82
msgid "e.g.: Germany"
msgstr "例如: Germany"

#: tomato/admin/site.py:83
msgid "Float Number. >0 if East, <0 if West"
msgstr "浮点数。东>0，西<0"

#: tomato/admin/site.py:84
msgid "Geolocation: Longitude"
msgstr "地理位置:经度"

#: tomato/admin/site.py:85
msgid "Float Number. >0 if North, <0 if South"
msgstr "浮点数。北>0，南<0"

#: tomato/admin/site.py:86
msgid "Geolocation: Latitude"
msgstr "地理位置:纬度"

#: tomato/admin/site.py:110 tomato/templates/organization/info.html:79
msgid "Add Site"
msgstr "增加站点"

#: tomato/admin/site.py:129
#, python-format
msgid "Editing Site '%(name)s'"
msgstr "编辑站点'%(name)s'"

#: tomato/admin/site.py:149
#, python-format
msgid "Are you sure you want to remove the site '%(name)s'?"
msgstr "你确定要删除站点'%(name)s'吗?"

#: tomato/admin/site.py:150
#, python-format
msgid "Remove Site '%(name)s'"
msgstr "删除站点'%(name)s'"

#: tomato/crispy_forms/tests/test_form_helper.py:129
#: tomato/crispy_forms/tests/test_form_helper.py:139
msgid "This field is required."
msgstr "必须填写"

#: tomato/crispy_forms/tests/test_layout.py:467
msgid "i18n text"
msgstr "i18n text"

#: tomato/crispy_forms/tests/test_layout.py:469
msgid "i18n legend"
msgstr "i18n legend"

#: tomato/crispy_forms/tests/test_layout_objects.py:111
msgid "Enter a valid value."
msgstr "输入一个合法的值"

#: tomato/external_network.py:34
msgid "Kind"
msgstr "类型"

#: tomato/external_network.py:35
msgid "Visible Name"
msgstr "可视名称"

#: tomato/external_network.py:36 tomato/profile.py:39 tomato/template.py:64
#: tomato/templates/external_networks/list.html:32
#: tomato/templates/profile/info.html:37 tomato/templates/profile/list.html:58
#: tomato/templates/templates/info.html:49
#: tomato/templates/templates/list.html:57
msgid "Preference"
msgstr "偏好"

#: tomato/external_network.py:36
msgid ""
"Sort networks in the editor (higher preference first). The item with the "
"highest preference will be the default one. An integer number."
msgstr "在编辑器中显示网络的顺序。数字越大越靠前，必须是整数"

#: tomato/external_network.py:38
msgid "Show as a big icon in the editor"
msgstr "在编辑器中用大图标显示"

#: tomato/external_network.py:39 tomato/template.py:68
msgid "Show in Common Elements"
msgstr "在常用元素中显示"

#: tomato/external_network.py:39
msgid "Show this network in the common elements section in the editor"
msgstr "在编辑器的常用元素选项中显示此网络"

#: tomato/external_network.py:84
msgid "label"
msgstr "标签"

#: tomato/external_network.py:85
msgid "preference"
msgstr "偏好"

#: tomato/external_network.py:86
msgid "description"
msgstr "描述"

#: tomato/external_network.py:87
msgid "big_icon"
msgstr "大图标"

#: tomato/external_network.py:88
msgid "show_as_common"
msgstr "作为常用元素显示"

#: tomato/external_network.py:91 tomato/external_network.py:94
msgid "Add External Network"
msgstr "增加外部网络"

#: tomato/external_network_instance.py:33 tomato/templates/host/info.html:7
#: tomato/templates/host/info.html:16
msgid "Host"
msgstr "主机"

#: tomato/external_network_instance.py:34
msgid "Bridge"
msgstr "网桥"

#: tomato/external_network_instance.py:34
msgid "TODO: write a useful help text here..."
msgstr ""

#: tomato/external_network_instance.py:35
msgid "Network"
msgstr "网络"

#: tomato/main.py:70
msgid "username"
msgstr "用户"

#: tomato/main.py:71
msgid "password"
msgstr "密码"

#: tomato/main.py:72
msgid "Remember me"
msgstr "记住我"

#: tomato/main.py:86
msgid "Log in"
msgstr "登录"

#: tomato/profile.py:37
msgid "The displayed label for this profile"
msgstr "用于显示此规格配置名称的标签"

#: tomato/profile.py:38
msgid "RAM (MB)"
msgstr "内存 (MB)"

#: tomato/profile.py:39
msgid ""
"Sort profiles in the editor (higher preference first). The profile with "
"highest preference will be the default. Must be an integer number."
msgstr "在编辑器中显示缩略图的顺序。数字越大越靠前，必须是整数。"

#: tomato/profile.py:40 tomato/template.py:65
#: tomato/templates/external_networks/list.html:57
#: tomato/templates/profile/info.html:41
#: tomato/templates/templates/info.html:80
msgid "Restricted"
msgstr "限制"

#: tomato/profile.py:40
msgid "Restrict usage of this profile to administrators"
msgstr "对管理员限制这种概览的使用"

#: tomato/profile.py:41 tomato/templates/profile/info.html:33
#: tomato/templates/profile/list.html:52 tomato/templates/security/info.html:37
#: tomato/templates/templates/info.html:37
#: tomato/templates/templates/list.html:52
msgid "Tech"
msgstr "技术"

#: tomato/profile.py:54 tomato/profile.py:109
msgid "number of CPUs"
msgstr "cpu数目"

#: tomato/profile.py:55 tomato/profile.py:108
msgid "Disk Space (MB)"
msgstr "磁盘空间 (MB)"

#: tomato/profile.py:107 tomato/template.py:79
msgid "Internal Name"
msgstr "内部名字"

#: tomato/profile.py:107
msgid ""
"Must be unique for all profiles of the same tech. Cannot be changed. Not "
"displayed."
msgstr "对相同技术的所有概览必须是唯一的。不能被修改，不显示。"

#: tomato/profile.py:108
msgid "only OpenVZ and KVMqm"
msgstr "仅仅使用OpenVZ和KVMqm"

#: tomato/profile.py:109
msgid "Repy, OpenVZ: float number; KVMqm: integer number"
msgstr "Repy, OpenVZ:浮点数;KVMqm：整数"

#: tomato/profile.py:169 tomato/profile.py:174
msgid "Add Device Profile"
msgstr "增加设备概览"

#: tomato/profile.py:185
msgid "Remove Device Profile"
msgstr "移除设备概览"

#: tomato/profile.py:185
msgid "Are you sure you want to remove the device profile '"
msgstr "你确定要删除小组'%(group)s'吗?"

#: tomato/profile.py:215
msgid "Edit Device Profile '"
msgstr "增加设备概览"

#: tomato/profile.py:227
msgid "Edit "
msgstr "编辑主机"

#: tomato/profile.py:227
msgid " Device Profile '"
msgstr "设备概览"

#: tomato/security.py:58
msgid "available_template"
msgstr "可用模板"

#: tomato/settings.py:39
msgid "English"
msgstr "English"

#: tomato/settings.py:40
msgid "Simplified Chinese"
msgstr "简体中文"

#: tomato/settings.py:41
msgid "Traditional Chinese"
msgstr "繁体中文"

#: tomato/sys_config.py:48
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: tomato/sys_config.py:73
msgid "System Configuration"
msgstr "系统设置"

#: tomato/template.py:61
msgid "The displayed label for this template"
msgstr " 用于显示此模板名称的标签 "

#: tomato/template.py:62 tomato/templates/security/info.html:41
#: tomato/templates/security/list.html:55
#: tomato/templates/templates/info.html:41
#: tomato/templates/templates/list.html:55
msgid "Subtype"
msgstr "图表类型"

#: tomato/template.py:64
msgid ""
"Sort templates in the editor (higher preference first). The template with "
"highest preference will be the default. Must be an integer number."
msgstr "在编辑器中显示拓扑的顺序。数字越大越靠前，必须是整数"

#: tomato/template.py:65
msgid "Restrict usage of this template to administrators"
msgstr "对管理员限制此模板的使用"

#: tomato/template.py:66
msgid "nlXTP Guest Modules installed"
msgstr "安装nlXTP客户模块"

#: tomato/template.py:66
msgid "Ignore this for Repy devices."
msgstr "此选项对Repy设备无效。"

#: tomato/template.py:67 tomato/templates/security/list.html:56
#: tomato/templates/security_resources/malicious_code_info.html:55
#: tomato/templates/security_resources/security_software_info.html:55
#: tomato/templates/security_resources/vulnerability_info.html:56
#: tomato/templates/templates/list.html:58
#: tomato/templates/web_resources/default_executable_archive_list.html:24
msgid "Creation Date"
msgstr "创建时间"

#: tomato/template.py:68
msgid "Show this template in the common elements section in the editor"
msgstr "在编辑器的常用元素选项中显示此模板"

#: tomato/template.py:69 tomato/templates/organization/info.html:24
#: tomato/templates/templates/info.html:90
#: tomato/templates/web_resources/default_executable_archive_info.html:41
msgid "Icon"
msgstr "图标"

#: tomato/template.py:69
msgid ""
"URL of a 32x32 icon to use for elements of this template, leave empty to use "
"the default icon"
msgstr "模板元素的图标url，留空则使用默认图标。"

#: tomato/template.py:70
msgid "Keyboard Layout"
msgstr "默认键盘布局"

#: tomato/template.py:70
msgid "Only for full-virtualization templates"
msgstr "仅对于全虚拟模板"

#: tomato/template.py:71
msgid ""
"URLs that point to the template's image file. Enter one or more URLs; one "
"URL per line."
msgstr "模板镜像的url。输入一个或者多个url，每行一个URL。"

#: tomato/template.py:72
msgid "Customize Function"
msgstr "定制功能"

#: tomato/template.py:72
msgid "Only chose when you customize the template"
msgstr "仅在定制模板时选中"

#: tomato/template.py:79
msgid "Must be unique for all profiles. Cannot be changed. Not displayed."
msgstr "必须唯一。不能被修改，不显示。"

#: tomato/template.py:193 tomato/template.py:198
msgid "Add Template"
msgstr "增加模板"

#: tomato/templates/account/info.html:5 tomato/templates/account/info.html:19
msgid "User Account"
msgstr "用户账户"

#: tomato/templates/account/info.html:15
msgid "All Accounts"
msgstr "所有账户"

#: tomato/templates/account/info.html:57 tomato/templates/account/list.html:82
#: tomato/templates/account/list_by_group.html:53
msgid "Flags"
msgstr "标记"

#: tomato/templates/account/info.html:62
msgid "Not shown"
msgstr "不显示"

#: tomato/templates/account/info.html:68
msgid "Reason for registering"
msgstr "注册原因"

#: tomato/templates/account/info.html:74
msgid "Quota"
msgstr "配额"

#: tomato/templates/account/info.html:77
msgid "CPU time"
msgstr "CPU时间"

#: tomato/templates/account/info.html:78 tomato/templates/host/info.html:117
#: tomato/templates/profile/info.html:57 tomato/templates/topology/list.html:82
msgid "Memory"
msgstr "内存"

#: tomato/templates/account/info.html:79 tomato/templates/host/info.html:126
#: tomato/templates/host/info.html:135 tomato/templates/profile/info.html:55
msgid "Disk space"
msgstr "硬盘空间"

#: tomato/templates/account/info.html:80 tomato/templates/topology/list.html:81
msgid "Traffic"
msgstr "流量"

#: tomato/templates/account/info.html:93
msgid "Accept Account"
msgstr "可接受账户"

#: tomato/templates/account/info.html:96
#: tomato/templates/organization/info.html:76
msgid "Resource Usage"
msgstr "资源使用"

#: tomato/templates/account/info.html:97
msgid "Edit Account"
msgstr "编辑账户"

#: tomato/templates/account/info.html:100
msgid "reset password"
msgstr "重置密码"

#: tomato/templates/account/list.html:9 tomato/templates/account/list.html:17
#: tomato/templates/account/list_by_group.html:9
#: tomato/templates/account/list_by_group.html:16
msgid "User Accounts"
msgstr "使用者账户"

#: tomato/templates/account/list.html:15
msgid "Pending Account Registrations"
msgstr "待处理账户注册"

#: tomato/templates/account/list.html:25
msgid "Showing all accounts of"
msgstr "显示账户来自于"

#: tomato/templates/account/list.html:27 tomato/templates/account/list.html:49
#: tomato/templates/account/list_by_group.html:26
msgid "Showing all accounts"
msgstr "显示所有账户"

#: tomato/templates/account/list.html:32 tomato/templates/account/list.html:55
#: tomato/templates/account/list.html:57
#: tomato/templates/account/list_by_group.html:31
msgid "Show all accounts"
msgstr "显示所有账户"

#: tomato/templates/account/list.html:34 tomato/templates/base.html:224
#: tomato/templates/external_network_instances/list.html:90
#: tomato/templates/host/list.html:29 tomato/templates/organization/list.html:9
#: tomato/templates/organization/list.html:13
msgid "Organizations"
msgstr "组织"

#: tomato/templates/account/list.html:36
msgid "Show all accounts of"
msgstr "显示所有账户来自于"

#: tomato/templates/account/list.html:47
msgid "Showing pending registrations"
msgstr "显示待处理的注册信息"

#: tomato/templates/account/list.html:61 tomato/templates/account/list.html:63
#: tomato/templates/account/list.html:66
msgid "Show pending registrations"
msgstr "显示待处理的注册信息"

#: tomato/templates/account/list.html:114
msgid "There are no pending registrations."
msgstr "没有待处理的注册"

#: tomato/templates/account/list.html:116
msgid "There are no accounts yet."
msgstr "还没有账户"

#: tomato/templates/account/list.html:121
msgid "Create new Account"
msgstr "创建一个新的账户"

#: tomato/templates/account/list_by_group.html:17
msgid "Group:"
msgstr "小组:"

#: tomato/templates/account/list_by_group.html:24
msgid "Showing "
msgstr "显示"

#: tomato/templates/account/list_by_group.html:24
msgid " accounts"
msgstr "账户"

#: tomato/templates/account/list_by_group.html:35
msgid "Manager"
msgstr "管理"

#: tomato/templates/account/list_by_group.html:36
msgid "User"
msgstr "用户"

#: tomato/templates/account/list_by_group.html:37
msgid "Invited"
msgstr "被邀请中"

#: tomato/templates/account/list_by_group.html:38
msgid "Applying"
msgstr "申请中"

#: tomato/templates/account/list_by_group.html:54
msgid "Operations"
msgstr "操作"

#: tomato/templates/account/list_by_group.html:87
msgid "Accept"
msgstr "接受"

#: tomato/templates/account/list_by_group.html:91
msgid "Decline"
msgstr "拒绝"

#: tomato/templates/account/list_by_group.html:108
msgid "There are no adequate accounts yet."
msgstr "没有符合要求的账户"

#: tomato/templates/account/list_by_group.html:117
msgid "Set Account"
msgstr "设置账户"

#: tomato/templates/account/list_by_group.html:125
msgid "Invite User"
msgstr "邀请用户"

#: tomato/templates/account/notifications.html:5
msgid "Notifications"
msgstr "通知"

#: tomato/templates/base.html:111
msgid "BUPT ProviSec"
msgstr "BUPT ProviSec"

#: tomato/templates/base.html:125
msgid "Welcome"
msgstr "欢迎"

#: tomato/templates/base.html:167
msgid "My Account"
msgstr "我的账户"

#: tomato/templates/base.html:168
msgid "Log Out"
msgstr "登出"

#: tomato/templates/base.html:190
msgid "MyTopologies"
msgstr "我的拓扑"

#: tomato/templates/base.html:195 tomato/templates/main/statistics.html:54
msgid "Users"
msgstr "用户"

#: tomato/templates/base.html:197
msgid "Your Organization's accounts"
msgstr "你的组织账户"

#: tomato/templates/base.html:198
msgid "All accounts"
msgstr "所有账户"

#: tomato/templates/base.html:199
msgid "Pending account registrations"
msgstr "待处理的账户注册"

#: tomato/templates/base.html:200
msgid "Broadcast new announcement"
msgstr "广播消息"

#: tomato/templates/base.html:206 tomato/templates/main/statistics.html:18
#: tomato/templates/profile/info.html:51
msgid "Resources"
msgstr "资源"

#: tomato/templates/base.html:208
#: tomato/templates/web_resources/default_executable_archive_info.html:72
msgid "Templates"
msgstr "模板"

#: tomato/templates/base.html:209
msgid "Device profiles"
msgstr "设备"

#: tomato/templates/base.html:210 tomato/templates/host/info.html:163
msgid "External networks"
msgstr "外部网络"

#: tomato/templates/base.html:211
#: tomato/templates/web_resources/default_executable_archive_list.html:13
msgid "Default Executable Archives"
msgstr "默认服务"

#: tomato/templates/base.html:212
#: tomato/templates/web_resources/custom_element_icons_list.html:13
msgid "Custom Element Icons"
msgstr "定制元素图标"

#: tomato/templates/base.html:213 tomato/templates/scenario/list.html:16
msgid "Scenarios"
msgstr "场景"

#: tomato/templates/base.html:214
#: tomato/templates/security_resources/malicious_code_info.html:12
#: tomato/templates/security_resources/malicious_code_list.html:9
#: tomato/templates/security_resources/malicious_code_list.html:13
msgid "Malicious Code"
msgstr "恶意代码"

#: tomato/templates/base.html:215
msgid "Security Softwares"
msgstr "安全软件"

#: tomato/templates/base.html:216
msgid "Vulnerabilities"
msgstr "漏洞"

#: tomato/templates/base.html:222 tomato/templates/main/start.html:8
msgid "Testbed"
msgstr "实验平台"

#: tomato/templates/base.html:225
msgid "Sites map"
msgstr "站点地图"

#: tomato/templates/base.html:227
#: tomato/templates/external_network_instances/list.html:110
#: tomato/templates/host/list.html:12
#: tomato/templates/organization/info.html:33
#: tomato/templates/organization/info.html:74
#: tomato/templates/organization/info.html:101
#: tomato/templates/organization/info.html:136
#: tomato/templates/security/info.html:73
#: tomato/templates/templates/info.html:138
msgid "Hosts"
msgstr "主机"

#: tomato/templates/base.html:229 tomato/templates/main/statistics.html:7
#: tomato/templates/main/statistics.html:12
msgid "Statistics"
msgstr "统计"

#: tomato/templates/base.html:234 tomato/templates/host/list.html:52
msgid "Debug"
msgstr "调试"

#: tomato/templates/base.html:236 tomato/templates/dumpmanager/list.html:8
#: tomato/templates/dumpmanager/list.html:12
msgid "Dump Manager"
msgstr "Dump管理"

#: tomato/templates/base.html:237 tomato/templates/security/info.html:66
#: tomato/templates/templates/info.html:131
msgid "Backend"
msgstr "后台"

#: tomato/templates/base.html:238
msgid "backend_api"
msgstr "后台接口"

#: tomato/templates/base.html:239
msgid "backend_users"
msgstr "后台用户"

#: tomato/templates/base.html:240
msgid "backend_core"
msgstr "后台核心"

#: tomato/templates/base.html:241
msgid "backend_accounting"
msgstr "后台账户"

#: tomato/templates/base.html:242
msgid "backend_debug"
msgstr "后台调试"

#: tomato/templates/base.html:245
msgid "API Call Durations"
msgstr "API调用持续时间"

#: tomato/templates/base.html:252
msgid "Links"
msgstr "链接"

#: tomato/templates/base.html:254
msgid "Project"
msgstr "项目"

#: tomato/templates/base.html:255
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: tomato/templates/base.html:256
msgid "Bugtracker"
msgstr "缺陷跟踪"

#: tomato/templates/base.html:257
msgid "Acceptable Use Policy"
msgstr "使用策略"

#: tomato/templates/base.html:258
msgid "Contact"
msgstr "与我们联系"

#: tomato/templates/base.html:272
msgid "hide panel"
msgstr "隐藏导航菜单"

#: tomato/templates/base.html:273
msgid "show panel"
msgstr "显示导航菜单"

#: tomato/templates/base.html:275
msgid "Configuration"
msgstr "配置"

#: tomato/templates/debug/backend_overview.html:14
msgid "Backend Module"
msgstr "后台模块"

#: tomato/templates/debug/backend_overview.html:15
msgid "Reachable"
msgstr "可达"

#: tomato/templates/debug/host_users.html:7
#: tomato/templates/debug/host_users.html:12
msgid "Users of host"
msgstr "主机使用"

#: tomato/templates/debug/host_users.html:21
msgid "ID on host"
msgstr "主机ID"

#: tomato/templates/debug/host_users.html:22
#: tomato/templates/dumpmanager/info.html:100
#: tomato/templates/error/exception.html:31
#: tomato/templates/error/fault.html:14
#: tomato/templates/security_resources/malicious_code_info.html:39
#: tomato/templates/security_resources/malicious_code_list.html:32
#: tomato/templates/security_resources/security_software_info.html:39
#: tomato/templates/security_resources/security_software_list.html:32
#: tomato/templates/security_resources/vulnerability_info.html:40
#: tomato/templates/security_resources/vulnerability_list.html:32
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: tomato/templates/debug/host_users.html:23
msgid "State"
msgstr "状态"

#: tomato/templates/debug/host_users.html:24
#: tomato/templates/element/rextfv_status.html:59
#: tomato/templates/topology/info.html:111
msgid "Topology"
msgstr "拓扑"

#: tomato/templates/debug/host_users.html:25
#: tomato/templates/element/rextfv_status.html:53
msgid "Element"
msgstr "元素"

#: tomato/templates/debug/host_users.html:26
msgid "Connection"
msgstr "连接"

#: tomato/templates/debug/stats.html:7 tomato/templates/debug/stats.html:12
msgid "Debug Statistics"
msgstr "调试策略"

#: tomato/templates/debug/stats.html:17
msgid "Database"
msgstr "数据库"

#: tomato/templates/debug/stats.html:23
msgid "Total size"
msgstr "总大小"

#: tomato/templates/debug/stats.html:24
msgid "Data size"
msgstr "数据大小"

#: tomato/templates/debug/stats.html:25
msgid "Objects"
msgstr "对象"

#: tomato/templates/debug/stats.html:37
msgid "Collection"
msgstr "采集"

#: tomato/templates/debug/stats.html:38
msgid "Entries"
msgstr "条目"

#: tomato/templates/debug/stats.html:39
msgid "Storage Size"
msgstr "储存空间"

#: tomato/templates/debug/stats.html:40
msgid "Index Size"
msgstr "索引数目"

#: tomato/templates/debug/stats.html:41
msgid "Data Size"
msgstr "数据大小"

#: tomato/templates/debug/stats.html:59
msgid "Tasks"
msgstr "任务"

#: tomato/templates/debug/stats.html:63
msgid "Workers"
msgstr "工作者"

#: tomato/templates/debug/stats.html:64
msgid "Max late time"
msgstr "最后时间"

#: tomato/templates/debug/stats.html:65
msgid "Waiting fraction"
msgstr "等待分钟"

#: tomato/templates/debug/stats.html:66
msgid "Last task"
msgstr "最后任务"

#: tomato/templates/debug/stats.html:67
msgid "Tasks per minute"
msgstr "每分钟任务数"

#: tomato/templates/debug/stats.html:83
msgid "Method"
msgstr "方法"

#: tomato/templates/debug/stats.html:84
msgid "Repeated"
msgstr "重复"

#: tomato/templates/debug/stats.html:85
msgid "Last"
msgstr "最后"

#: tomato/templates/debug/stats.html:86
msgid "Next"
msgstr "下一个"

#: tomato/templates/debug/stats.html:87
msgid "Duration"
msgstr "持续时间"

#: tomato/templates/debug/stats.html:89
msgid "Kwargs"
msgstr "Kwargs参数"

#: tomato/templates/debug/stats.html:136
msgid "Record Count"
msgstr "记录数"

#: tomato/templates/dumpmanager/info.html:7
#: tomato/templates/dumpmanager/info.html:89
msgid "Error Group"
msgstr "错误组"

#: tomato/templates/dumpmanager/info.html:86
msgid "All Errorgroups"
msgstr "所有错误组"

#: tomato/templates/dumpmanager/info.html:98
msgid "Source"
msgstr "资源"

#: tomato/templates/dumpmanager/info.html:99
msgid "Software version"
msgstr "软件版本"

#: tomato/templates/dumpmanager/info.html:102
msgid "Timestamp"
msgstr "时间"

#: tomato/templates/dumpmanager/info.html:138
msgid "This group is empty."
msgstr "该组为空"

#: tomato/templates/dumpmanager/list.html:15
#, python-format
msgid "This installation of ToMaTo is 100%% error-free."
msgstr "无错误"

#: tomato/templates/dumpmanager/list.html:16
msgid "Or you're just ignoring the errors..."
msgstr "或者你忽视这个错误"

#: tomato/templates/dumpmanager/list.html:27
msgid "Favorites"
msgstr "喜欢"

#: tomato/templates/dumpmanager/list.html:35
#: tomato/templates/host/list.html:105
msgid "Dumps"
msgstr "错误次数"

#: tomato/templates/dumpmanager/list.html:36
msgid "Last Dump"
msgstr "最后"

#: tomato/templates/dumpmanager/list.html:74
msgid "Refresh Dumps"
msgstr "更新转出信息"

#: tomato/templates/dumpmanager/list.html:78
msgid "Clear Old Groups"
msgstr "清除所有旧的组"

#: tomato/templates/dumpmanager/list.html:81
msgid "Clear groups older than 60 days"
msgstr "组织超过60天"

#: tomato/templates/dumpmanager/list.html:82
msgid "Clear groups older than 7 days"
msgstr "清除组织超过7天"

#: tomato/templates/dumpmanager/list.html:83
msgid "Clear groups older than 1 day"
msgstr "清除组织超过1天"

#: tomato/templates/dumpmanager/list.html:84
msgid "Clear all groups"
msgstr "清除所有组"

#: tomato/templates/dumpmanager/list.html:90
msgid "Remove Old Groups"
msgstr "移除旧的组"

#: tomato/templates/dumpmanager/list.html:93
msgid "Remove groups older than 60 days"
msgstr "移除组织超过60天"

#: tomato/templates/dumpmanager/list.html:94
msgid "Remove groups older than 7 days"
msgstr "移除组织超过60天"

#: tomato/templates/dumpmanager/list.html:95
msgid "Remove groups older than 1 day"
msgstr "移除组织超过60天"

#: tomato/templates/dumpmanager/list.html:96
msgid "Remove all groups"
msgstr "移除组织超过60天"

#: tomato/templates/element/console_novnc.html:22
msgid "Loading"
msgstr "载入"

#: tomato/templates/element/console_novnc.html:29
msgid "Canvas not supported."
msgstr "不支持画布"

#: tomato/templates/element/rextfv_status.html:56
msgid "Element Info"
msgstr "元素信息"

#: tomato/templates/element/rextfv_status.html:58
msgid "Element Name"
msgstr "元素名字"

#: tomato/templates/element/rextfv_status.html:60
msgid "Last Update"
msgstr "最近更新"

#: tomato/templates/element/rextfv_status.html:61
msgid "available"
msgstr "可用的"

#: tomato/templates/element/rextfv_status.html:68
msgid "Custom Status"
msgstr "定制状态"

#: tomato/templates/error/backend_trouble.html:7
#: tomato/templates/error/backend_trouble.html:11
msgid "Backend Problems"
msgstr "后台问题"

#: tomato/templates/error/backend_trouble.html:13
msgid "The ToMaTo backend is not responding properly. Please try again later."
msgstr "后台没能及时响应，请再试几次"

#: tomato/templates/error/backend_trouble.html:15
msgid "If this problem continues to occur, please contact an administrator."
msgstr "如果该错误继续发生，请联系管理员"

#: tomato/templates/error/backend_trouble.html:20
msgid "ToMaTo Module"
msgstr "模块"

#: tomato/templates/error/backend_trouble.html:24
#: tomato/templates/error/fault.html:15
msgid "Code"
msgstr "代码"

#: tomato/templates/error/error.html:8 tomato/templates/error/error.html:27
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: tomato/templates/error/error.html:32 tomato/templates/error/fault.html:13
msgid "Error Details"
msgstr "错误信息"

#: tomato/templates/error/error.html:38
msgid "Frame Trace"
msgstr "帧跟踪"

#: tomato/templates/error/error.html:38
msgid "Show"
msgstr "显示"

#: tomato/templates/error/error.html:38
msgid "(as seen by webfrontend)"
msgstr "(前台可见)"

#: tomato/templates/error/error.html:43
#: tomato/templates/error/exception.html:50
msgid "View in Dump Manager"
msgstr "在Dump Manager中显示"

#: tomato/templates/error/error.html:48
msgid "contact an administrator"
msgstr "联系管理员"

#: tomato/templates/error/exception.html:8 tomato/templates/error/fault.html:7
msgid "Error page"
msgstr "错误页"

#: tomato/templates/error/exception.html:27
msgid "An Exception Occured."
msgstr "出现了一次异常"

#: tomato/templates/error/exception.html:35
msgid "Traceback"
msgstr "追踪"

#: tomato/templates/error/exception.html:38
msgid "line"
msgstr "行"

#: tomato/templates/error/exception.html:54
msgid "If you continue to encounter this problem, please"
msgstr "如果你继续遇到这个问题，请"

#: tomato/templates/error/exception.html:54
msgid "file a bug report"
msgstr "提交错误报告"

#: tomato/templates/error/fault.html:11
msgid "Oops an error occurred"
msgstr "发生了错误"

#: tomato/templates/external_network_instances/list.html:8
#: tomato/templates/external_network_instances/list.html:12
#: tomato/templates/organization/info.html:75
#: tomato/templates/organization/info.html:137
msgid "External Network Instances"
msgstr "外部网络实例"

#: tomato/templates/external_network_instances/list.html:18
msgid "Showing instances of"
msgstr "显示实例来自于"

#: tomato/templates/external_network_instances/list.html:20
msgid "Showing instances of all networks"
msgstr "显示实例来自于所有网络"

#: tomato/templates/external_network_instances/list.html:41
msgid "Show all external network instances"
msgstr "显示所有外部网络实例"

#: tomato/templates/external_network_instances/list.html:60
msgid "Show instances of"
msgstr "显示实例来自于"

#: tomato/templates/external_network_instances/list.html:69
msgid "Showing instances on host"
msgstr "显示实例来自于"

#: tomato/templates/external_network_instances/list.html:72
msgid "Showing instances on site"
msgstr "显示实例来自于站点"

#: tomato/templates/external_network_instances/list.html:75
msgid "Showing instances on organization"
msgstr "显示实例来自于组织"

#: tomato/templates/external_network_instances/list.html:77
msgid "Showing instances on all hosts"
msgstr "显示实例来自于所有主机"

#: tomato/templates/external_network_instances/list.html:85
#: tomato/templates/external_network_instances/list.html:87
msgid "Show instances on all hosts"
msgstr "显示实例来自于所有主机"

#: tomato/templates/external_network_instances/list.html:93
#: tomato/templates/external_network_instances/list.html:95
#: tomato/templates/external_network_instances/list.html:103
#: tomato/templates/external_network_instances/list.html:105
#: tomato/templates/external_network_instances/list.html:113
msgid "Show instances on"
msgstr "显示实例来自于"

#: tomato/templates/external_network_instances/list.html:100
#: tomato/templates/host/list.html:34
msgid "Sites"
msgstr "站点"

#: tomato/templates/external_network_instances/list.html:115
msgid "show instances on"
msgstr "显示实例来自于"

#: tomato/templates/external_network_instances/list.html:139
#: tomato/templates/external_network_instances/list.html:195
msgid "Add external network instance"
msgstr "增加外部网络实例"

#: tomato/templates/external_network_instances/list.html:166
#: tomato/templates/external_networks/list.html:72
msgid "edit"
msgstr "编辑"

#: tomato/templates/external_network_instances/list.html:167
#: tomato/templates/external_networks/list.html:73
msgid "remove"
msgstr "移除"

#: tomato/templates/external_network_instances/list.html:176
msgid "No external network instances"
msgstr "没有外部网络实例"

#: tomato/templates/external_networks/list.html:12
msgid "External Networks"
msgstr "外部网络"

#: tomato/templates/external_networks/list.html:16
#: tomato/templates/external_networks/list.html:85
msgid "Add external network"
msgstr "增加外部网络"

#: tomato/templates/external_networks/list.html:24
msgid "External network"
msgstr "外部网络"

#: tomato/templates/external_networks/list.html:38
#: tomato/templates/templates/info.html:53
msgid "Common Element"
msgstr "常用元素"

#: tomato/templates/external_networks/list.html:45
msgid "Big icon"
msgstr "大图标"

#: tomato/templates/external_networks/list.html:60
#: tomato/templates/templates/info.html:55
#: tomato/templates/templates/info.html:73
#: tomato/templates/templates/info.html:83
#: tomato/templates/templates/info.html:133
msgid "yes"
msgstr "是"

#: tomato/templates/external_networks/list.html:62
#: tomato/templates/templates/info.html:57
#: tomato/templates/templates/info.html:75
#: tomato/templates/templates/info.html:85
#: tomato/templates/templates/info.html:135
msgid "no"
msgstr "否"

#: tomato/templates/external_networks/list.html:70
msgid "instances of"
msgstr "实例来自于"

#: tomato/templates/external_networks/list.html:80
msgid "No external networks"
msgstr "没有外部网络"

#: tomato/templates/host/info.html:13
msgid "All Hosts"
msgstr "所有主机"

#: tomato/templates/host/info.html:22
msgid "Host has problems"
msgstr "主机有错误"

#: tomato/templates/host/info.html:22
msgid ""
"This host is currently not working properly and is disabled. The details of "
"the problems follow"
msgstr "这个主机目前不是正常工作,并且是禁用的。细节问题如下"

#: tomato/templates/host/info.html:30
msgid "No problems"
msgstr "没有错误"

#: tomato/templates/host/info.html:30
msgid "This host is currently working without problems."
msgstr "这台主机正常工作"

#: tomato/templates/host/info.html:45
msgid "RPC URL"
msgstr "文档地址"

#: tomato/templates/host/info.html:49 tomato/templates/host/list.html:82
#: tomato/templates/organization/info.html:91
msgid "Site"
msgstr "站点"

#: tomato/templates/host/info.html:57 tomato/templates/host/list.html:106
#: tomato/templates/organization/info.html:45
#: tomato/templates/organization/info.html:106
#: tomato/templates/organization/list.html:39
#: tomato/templates/security/info.html:63
#: tomato/templates/templates/info.html:128
msgid "Availability"
msgstr "可用性"

#: tomato/templates/host/info.html:61 tomato/templates/host/info.html:112
#: tomato/templates/main/statistics.html:30
msgid "Average load"
msgstr "平均负载"

#: tomato/templates/host/info.html:66 tomato/templates/host/list.html:89
msgid "Uptime"
msgstr "开启时间"

#: tomato/templates/host/info.html:70
msgid "Information age"
msgstr "数据更新时间"

#: tomato/templates/host/info.html:74
msgid "Time difference"
msgstr "时间差"

#: tomato/templates/host/info.html:78
msgid "Last query duration"
msgstr "上一次查询耗时"

#: tomato/templates/host/info.html:82 tomato/templates/host/list.html:46
msgid "Versions"
msgstr "版本"

#: tomato/templates/host/info.html:85 tomato/templates/host/list.html:84
msgid "Hostmanager"
msgstr "主机管理"

#: tomato/templates/host/info.html:91
msgid "Updater"
msgstr "最近更新"

#: tomato/templates/host/info.html:98 tomato/templates/host/list.html:85
msgid "Distribution"
msgstr "描述"

#: tomato/templates/host/info.html:99
msgid "Python"
msgstr "Python"

#: tomato/templates/host/info.html:100
msgid "Kernel"
msgstr "内核"

#: tomato/templates/host/info.html:105
msgid "Processor"
msgstr "加工"

#: tomato/templates/host/info.html:108
msgid "Count"
msgstr "所有账户"

#: tomato/templates/host/info.html:109
msgid "Model"
msgstr "模型"

#: tomato/templates/host/info.html:110
msgid "Architecture"
msgstr "体系结构"

#: tomato/templates/host/info.html:111 tomato/templates/host/list.html:94
msgid "Bogomips"
msgstr "主频"

#: tomato/templates/host/info.html:120 tomato/templates/host/info.html:129
#: tomato/templates/host/info.html:138 tomato/templates/host/list.html:98
#: tomato/templates/host/list.html:100
msgid "Total"
msgstr "总大小"

#: tomato/templates/host/info.html:121 tomato/templates/host/info.html:130
#: tomato/templates/host/info.html:139 tomato/templates/host/list.html:99
#: tomato/templates/host/list.html:101
msgid "Free"
msgstr "空闲"

#: tomato/templates/host/info.html:145
msgid "Supported types"
msgstr "支持的类型"

#: tomato/templates/host/info.html:148 tomato/templates/host/list.html:102
msgid "Element types"
msgstr "元素类型"

#: tomato/templates/host/info.html:149 tomato/templates/host/list.html:103
msgid "Connection types"
msgstr "连接类型"

#: tomato/templates/host/info.html:154
msgid "Debug information"
msgstr "调试信息"

#: tomato/templates/host/info.html:157
msgid "Component errors"
msgstr "组件错误"

#: tomato/templates/host/info.html:158
msgid "Error dumps"
msgstr "错误数目"

#: tomato/templates/host/info.html:186
msgid "External Networks on This Host"
msgstr "这台主机的外部网络"

#: tomato/templates/host/info.html:188
msgid "Host Users"
msgstr "主机用户"

#: tomato/templates/host/info.html:192
msgid "Refresh Host Information"
msgstr "更新主机信息"

#: tomato/templates/host/info.html:193
msgid "Edit Host"
msgstr "编辑主机"

#: tomato/templates/host/info.html:194
msgid "Remove Host"
msgstr "移除主机"

#: tomato/templates/host/list.html:18
msgid "Showing all hosts of organization"
msgstr "显示主机来自于"

#: tomato/templates/host/list.html:20
msgid "Showing all hosts on site"
msgstr "显示所有主机来自于"

#: tomato/templates/host/list.html:22
msgid "Showing all hosts"
msgstr "显示所有主机"

#: tomato/templates/host/list.html:27
msgid "Show all hosts"
msgstr "显示所有主机"

#: tomato/templates/host/list.html:31
msgid "Show all hosts of"
msgstr "显示所有主机来自于"

#: tomato/templates/host/list.html:36
msgid "Show all hosts on"
msgstr "显示所有主机来自于"

#: tomato/templates/host/list.html:45
msgid "Most Important"
msgstr "最重要"

#: tomato/templates/host/list.html:47
msgid "Timing"
msgstr "定时"

#: tomato/templates/host/list.html:48
msgid "CPU"
msgstr "核心数目"

#: tomato/templates/host/list.html:49 tomato/templates/profile/list.html:56
msgid "RAM"
msgstr "内存"

#: tomato/templates/host/list.html:50 tomato/templates/topology/list.html:83
msgid "Disk"
msgstr "硬盘"

#: tomato/templates/host/list.html:51 tomato/templates/main/start.html:92
msgid "Features"
msgstr "平台特点"

#: tomato/templates/host/list.html:83
#: tomato/templates/organization/info.html:46
#: tomato/templates/organization/info.html:107
#: tomato/templates/organization/list.html:39
msgid "Load"
msgstr "负载"

#: tomato/templates/host/list.html:88
msgid "Info age"
msgstr "信息页"

#: tomato/templates/host/list.html:90
msgid "Time diff"
msgstr "时间差"

#: tomato/templates/host/list.html:91
msgid "Query time"
msgstr "查询时间"

#: tomato/templates/host/list.html:92 tomato/templates/profile/info.html:58
#: tomato/templates/profile/list.html:57 tomato/templates/topology/list.html:80
msgid "CPUs"
msgstr "核心数目"

#: tomato/templates/host/list.html:93
msgid "Arch"
msgstr "Arch"

#: tomato/templates/host/list.html:95
msgid "CPU Load"
msgstr "CPU负载"

#: tomato/templates/host/list.html:96
msgid "Total RAM"
msgstr "RAM总大小"

#: tomato/templates/host/list.html:97
msgid "Free RAM"
msgstr "空闲RAM"

#: tomato/templates/host/list.html:104
msgid "Errors"
msgstr "错误"

#: tomato/templates/host/list.html:231
msgid "No hosts"
msgstr "没有主机"

#: tomato/templates/host/list.html:242
msgid "Add host"
msgstr "增加主机"

#: tomato/templates/main/login.html:7 tomato/templates/main/start.html:71
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: tomato/templates/main/login.html:12
msgid "Login to ToMaTo"
msgstr "登录到ProviSec"

#: tomato/templates/main/start.html:23
msgid "Welcome to the"
msgstr "欢迎来到"

#: tomato/templates/main/start.html:23
msgid "ProviSec Testbed"
msgstr "ProviSec实验平台"

#: tomato/templates/main/start.html:43
msgid "My Topologies"
msgstr "我的拓扑"

#: tomato/templates/main/start.html:54
msgid "Manage Users"
msgstr "管理用户"

#: tomato/templates/main/start.html:62
msgid "Manage Hosts"
msgstr "管理主机"

#: tomato/templates/main/start.html:66
msgid "Create New Topology"
msgstr "创建一个新的拓扑"

#: tomato/templates/main/start.html:73
msgid "Register"
msgstr "注册"

#: tomato/templates/main/start.html:78
msgid "Visit our Homepage"
msgstr "浏览我们的主页"

#: tomato/templates/main/start.html:132
msgid "Intuitive editor"
msgstr "直观的编辑器"

#: tomato/templates/main/start.html:133
msgid ""
"Create your virtual network topology in an intuitive web-based editor. No "
"need to write config files or code."
msgstr "在web端创建你的虚拟拓扑网络，不需要写入配置文件和代码"

#: tomato/templates/main/start.html:145
msgid "Up and running in seconds"
msgstr "在数秒内开启运行"

#: tomato/templates/main/start.html:146
msgid ""
"Even very complex topologies can be configured and started in a few seconds."
msgstr "即使是非常复杂的网络也可以在数秒内开启"

#: tomato/templates/main/start.html:158
msgid "Sites worldwide"
msgstr "全球站点"

#: tomato/templates/main/start.html:159
msgid ""
"Create topologies that go around the globe, select freely from our various "
"sites."
msgstr "创建全球站点"

#: tomato/templates/main/start.html:171
msgid "Packet capturing"
msgstr "包捕捉"

#: tomato/templates/main/start.html:172
msgid ""
"Have a look at what goes over the wire. Just activate packet capturing on a "
"link and analyze the traffic in Wireshark."
msgstr "在wireshark中观察捕获的包，分析链路"

#: tomato/templates/main/start.html:184
msgid "Link emulation"
msgstr "链路测试"

#: tomato/templates/main/start.html:185
msgid ""
"Configure different properties like latency, packet loss or bandwidth on "
"each link."
msgstr "在链路上配置如丢包率，潜在因素和带宽等不同的属性"

#: tomato/templates/main/start.html:197
msgid "Graphical console"
msgstr "图形化的控制台"

#: tomato/templates/main/start.html:198
msgid ""
"Control your virtual machines directly from a web-based console viewer. "
"Watch your VM boot or control graphical user interfaces."
msgstr ""
"从一个基于web的控制台查看器控制你的虚拟机。启动或控制你的虚拟图形用户界面。"

#: tomato/templates/main/start.html:210
#: tomato/templates/main/statistics.html:80
msgid "Virtual networks"
msgstr "虚拟网络"

#: tomato/templates/main/start.html:211
msgid "Use virtual switches or external networks to connect your topology."
msgstr "使用虚拟交换机或外部网络连接拓扑。"

#: tomato/templates/main/start.html:223
msgid "Different virtualization technologies"
msgstr "不同的虚拟技术"

#: tomato/templates/main/start.html:224
msgid ""
"Select from full virtualization (KVM) and container virtualization (OpenVZ) "
"for each topology component to save resources."
msgstr "使用KVM或者OpenVZ用于对每个组件虚拟化为资源"

#: tomato/templates/main/start.html:236
msgid "Pre-configured templates"
msgstr "提前配置好的拓扑"

#: tomato/templates/main/start.html:237
msgid ""
"Select from a wide range of pre-configures VM images spanning from Debian, "
"Ubuntu and other Linux systems to Windows XP."
msgstr "选择Debian、ubuntu或者其他linux系统的预配置虚拟机镜像"

#: tomato/templates/main/start.html:249
msgid "Integrated monitoring"
msgstr "综合检测"

#: tomato/templates/main/start.html:250
msgid ""
"Observe the resource usage of a whole topology or individual components."
msgstr "观察整个拓扑或单个组件的资源使用情况。"

#: tomato/templates/main/start.html:273
msgid "Latest news "
msgstr "最近新闻"

#: tomato/templates/main/start.html:273
msgid "RSS Feed"
msgstr "RSS订阅"

#: tomato/templates/main/start.html:286
msgid "Failed to load news feed!"
msgstr "载入RSS失败"

#: tomato/templates/main/statistics.html:22
msgid "Host count"
msgstr "主机数量"

#: tomato/templates/main/statistics.html:26
msgid "Average availability"
msgstr "平均可用性"

#: tomato/templates/main/statistics.html:34
msgid "Total CPUs"
msgstr "总CPU数量"

#: tomato/templates/main/statistics.html:38
msgid "Total memory"
msgstr "总内存大小"

#: tomato/templates/main/statistics.html:42
msgid "Total disk space"
msgstr "总磁盘空间"

#: tomato/templates/main/statistics.html:50
msgid "Usage"
msgstr "使用情况"

#: tomato/templates/main/statistics.html:55
msgid "active in the last 30 days"
msgstr "活动(30天内)"

#: tomato/templates/main/statistics.html:58
#: tomato/templates/organization/info.html:72
#: tomato/templates/topology/list.html:12
msgid "Topologies"
msgstr "拓扑"

#: tomato/templates/main/statistics.html:59
msgid "active"
msgstr "活动中"

#: tomato/templates/main/statistics.html:62
#: tomato/templates/topology/list.html:79
msgid "Elements"
msgstr "元素"

#: tomato/templates/main/statistics.html:66
msgid "Connections"
msgstr "连接"

#: tomato/templates/main/statistics.html:70
msgid "Virtual machines"
msgstr "虚拟机"

#: tomato/templates/main/statistics.html:84
msgid "External"
msgstr "外部网络"

#: tomato/templates/main/usage.html:138
msgid "Interval"
msgstr "间隙"

#: tomato/templates/main/usage.html:140
msgid "Years"
msgstr "年份"

#: tomato/templates/main/usage.html:141
msgid "Months"
msgstr "月份"

#: tomato/templates/main/usage.html:142
msgid "Days"
msgstr "日"

#: tomato/templates/main/usage.html:143
msgid "Hours"
msgstr "小时"

#: tomato/templates/main/usage.html:144
msgid "5 Minutes"
msgstr "5分钟"

#: tomato/templates/map/index.html:38
msgid "Site Map"
msgstr "站点地图"

#: tomato/templates/organization/info.html:13
msgid "All Organizations"
msgstr "组织"

#: tomato/templates/organization/info.html:29
#: tomato/templates/organization/info.html:96
msgid "Internal name"
msgstr "内部名字"

#: tomato/templates/organization/info.html:38
msgid "hosts"
msgstr "主机"

#: tomato/templates/organization/info.html:40
#: tomato/templates/organization/list.html:38
msgid "host"
msgstr "主机"

#: tomato/templates/organization/info.html:51
msgid "Homepage"
msgstr "浏览我们的主页"

#: tomato/templates/organization/info.html:69
msgid "Accounts"
msgstr "所有账户"

#: tomato/templates/organization/info.html:80
msgid "Edit Organization"
msgstr "编辑组织"

#: tomato/templates/organization/info.html:81
msgid "Remove Organization"
msgstr "移除组织"

#: tomato/templates/organization/info.html:112
msgid "Location"
msgstr "地点"

#: tomato/templates/organization/info.html:116
msgid "Geolocation"
msgstr "地理位置"

#: tomato/templates/organization/info.html:118
msgid "Longitude"
msgstr "经度"

#: tomato/templates/organization/info.html:118
msgid "Latitude"
msgstr "纬度"

#: tomato/templates/organization/info.html:119
msgid "Google Maps"
msgstr "Google地图"

#: tomato/templates/organization/info.html:139
msgid "Edit Site"
msgstr "编辑站点"

#: tomato/templates/organization/info.html:140
msgid "Remove Site"
msgstr "移除站点"

#: tomato/templates/organization/list.html:19
msgid "Add organization"
msgstr "增加组织"

#: tomato/templates/organization/list.html:55
msgid "No organizations"
msgstr "没有组织"

#: tomato/templates/organization/list.html:60
msgid " Add organization"
msgstr "增加组织"

#: tomato/templates/profile/info.html:7
msgid "Device profile "
msgstr "设备概览"

#: tomato/templates/profile/info.html:14
msgid "All Device Profiles"
msgstr "设备概览"

#: tomato/templates/profile/info.html:17
msgid "Device profile"
msgstr "设备概览"

#: tomato/templates/profile/info.html:74
msgid "edit device profile"
msgstr "编辑设备概览"

#: tomato/templates/profile/info.html:75
msgid "remove device profile"
msgstr "移除设备概览"

#: tomato/templates/profile/list.html:8 tomato/templates/profile/list.html:12
msgid "Device Profiles"
msgstr "设备概览"

#: tomato/templates/profile/list.html:18
msgid "Showing all device profiles of tech"
msgstr "显示所有设备技术"

#: tomato/templates/profile/list.html:20
msgid "Showing all device profiles"
msgstr "显示所有设备概览"

#: tomato/templates/profile/list.html:25
msgid "Show all device profiles"
msgstr "显示所有设备概览"

#: tomato/templates/profile/list.html:28
msgid "Show all device profiles of tech"
msgstr "显示所有设备概览来自于"

#: tomato/templates/profile/list.html:43 tomato/templates/profile/list.html:117
msgid "Add device profile"
msgstr "增加设备概览"

#: tomato/templates/profile/list.html:55
msgid "Disk Space"
msgstr "磁盘空间"

#: tomato/templates/profile/list.html:97
msgid ""
"This profile is restricted. It can only be used by users with the "
"\"Restricted Profiles\" flag."
msgstr "这个概览被限制，可以被有着权限的用户使用"

#: tomato/templates/profile/list.html:106
msgid "No profiles"
msgstr "没有概览"

#: tomato/templates/scenario/info.html:46
msgid "All Scenarios"
msgstr "所有场景"

#: tomato/templates/scenario/info.html:50
msgid "Scenario"
msgstr "场景"

#: tomato/templates/scenario/info.html:58
#: tomato/templates/security_resources/malicious_code_info.html:31
#: tomato/templates/security_resources/security_software_info.html:31
#: tomato/templates/security_resources/vulnerability_info.html:32
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: tomato/templates/scenario/info.html:70
#: tomato/templates/scenario/list.html:57
msgid "Accessibility"
msgstr "平均可用"

#: tomato/templates/scenario/info.html:74
#: tomato/templates/scenario/list.html:58
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: tomato/templates/scenario/info.html:78
msgid "Creation Time"
msgstr "创建时间"

#: tomato/templates/scenario/info.html:82
msgid "topology Info"
msgstr "拓扑信息"

#: tomato/templates/scenario/info.html:102
msgid "topology info"
msgstr "拓扑信息"

#: tomato/templates/scenario/info.html:106
msgid "upload topo"
msgstr "上传拓扑"

#: tomato/templates/scenario/info.html:110
msgid "download topo"
msgstr "下载拓扑"

#: tomato/templates/scenario/info.html:115
msgid "deploy scenario"
msgstr "部署场景"

#: tomato/templates/scenario/info.html:119
msgid "edit scenario"
msgstr "编辑场景"

#: tomato/templates/scenario/info.html:123
msgid "remove scenario"
msgstr "移除场景"

#: tomato/templates/scenario/list.html:22
msgid "Showing all scenarios"
msgstr "显示所有账户"

#: tomato/templates/scenario/list.html:24
#: tomato/templates/scenario/list.html:35
msgid "Showing my scenarios"
msgstr "场景"

#: tomato/templates/scenario/list.html:26
#: tomato/templates/scenario/list.html:36
msgid "Showing public scenarios"
msgstr "显示公共场景"

#: tomato/templates/scenario/list.html:28
msgid "Error..."
msgstr "错误"

#: tomato/templates/scenario/list.html:33
msgid "Show all scenarios"
msgstr "显示所有场景"

#: tomato/templates/scenario/list.html:45
msgid "Add Scenario"
msgstr "增加场景"

#: tomato/templates/scenario/list.html:59
msgid "Create Time"
msgstr "创建时间"

#: tomato/templates/scenario/list.html:77
msgid ""
"No scenarios. You can save a topology as a scenario in the edit panel of the "
"topology."
msgstr "没有场景，你可以在拓扑的编辑工具栏中将一个拓扑保存为场景"

#: tomato/templates/security/info.html:21
#: tomato/templates/security/list.html:13
msgid "Security"
msgstr "安全软件"

#: tomato/templates/security/info.html:46
#: tomato/templates/templates/info.html:62
#: tomato/templates/web_resources/default_executable_archive_info.html:37
#: tomato/templates/web_resources/default_executable_archive_info.html:82
msgid "Creation date"
msgstr "创建时间"

#: tomato/templates/security/info.html:53
#: tomato/templates/templates/info.html:115
msgid "External URLs"
msgstr "外部URLs"

#: tomato/templates/security/info.html:96
msgid "edit security"
msgstr "编辑安全软件"

#: tomato/templates/security/info.html:97
msgid "remove security"
msgstr "移除安全软件"

#: tomato/templates/security/list.html:19
msgid "Showing all Security of tech"
msgstr "显示所有安全软件技术"

#: tomato/templates/security/list.html:21
msgid "Showing all Security"
msgstr "显示所有安全软件"

#: tomato/templates/security/list.html:29
msgid "Show all security of tech"
msgstr "显示安全软件来自"

#: tomato/templates/security/list.html:57
#: tomato/templates/templates/list.html:59
msgid "Ready"
msgstr "就绪"

#: tomato/templates/security/list.html:108
msgid "Add security"
msgstr "增加安全软件"

#: tomato/templates/security_resources/malicious_code_info.html:21
msgid "All Malicious Codes"
msgstr "恶意代码"

#: tomato/templates/security_resources/malicious_code_info.html:25
msgid "Malicious Code "
msgstr "恶意代码"

#: tomato/templates/security_resources/malicious_code_info.html:43
#: tomato/templates/security_resources/malicious_code_list.html:33
#: tomato/templates/security_resources/security_software_info.html:43
#: tomato/templates/security_resources/security_software_list.html:33
#: tomato/templates/security_resources/vulnerability_info.html:44
#: tomato/templates/security_resources/vulnerability_list.html:33
msgid "System"
msgstr "系统"

#: tomato/templates/security_resources/malicious_code_info.html:47
#: tomato/templates/security_resources/security_software_info.html:47
#: tomato/templates/security_resources/vulnerability_info.html:48
#: tomato/templates/web_resources/custom_element_icons_list.html:27
msgid "URL"
msgstr "文档地址"

#: tomato/templates/security_resources/malicious_code_info.html:68
msgid "edit malicious code"
msgstr "编辑恶意代码"

#: tomato/templates/security_resources/malicious_code_info.html:72
msgid "remove malicious code"
msgstr "移除恶意代码"

#: tomato/templates/security_resources/malicious_code_list.html:21
msgid "Add malicious code"
msgstr "增加恶意代码"

#: tomato/templates/security_resources/malicious_code_list.html:34
#: tomato/templates/security_resources/security_software_list.html:34
#: tomato/templates/security_resources/vulnerability_list.html:34
msgid "creation_date"
msgstr "创建时间"

#: tomato/templates/security_resources/malicious_code_list.html:48
msgid "No Malicious Code"
msgstr "没有恶意代码"

#: tomato/templates/security_resources/security_software_info.html:12
#: tomato/templates/security_resources/security_software_info.html:25
#: tomato/templates/security_resources/security_software_list.html:9
#: tomato/templates/security_resources/security_software_list.html:13
msgid "Security Software"
msgstr "安全软件"

#: tomato/templates/security_resources/security_software_info.html:21
msgid "All Security Software"
msgstr "安全软件"

#: tomato/templates/security_resources/security_software_info.html:68
msgid "edit security software"
msgstr "编辑安全软件"

#: tomato/templates/security_resources/security_software_info.html:72
msgid "remove security software"
msgstr "移除安全软件"

#: tomato/templates/security_resources/security_software_list.html:21
msgid "Add Security Software"
msgstr "增加安全软件"

#: tomato/templates/security_resources/security_software_list.html:48
msgid "No Security Software"
msgstr "没有安全软件"

#: tomato/templates/security_resources/vulnerability_info.html:22
msgid "All Vulnerabilities"
msgstr "所有漏洞"

#: tomato/templates/security_resources/vulnerability_info.html:26
msgid "Vulnerabilitie"
msgstr "漏洞"

#: tomato/templates/security_resources/vulnerability_info.html:69
msgid "edit vulnerability"
msgstr "编辑漏洞"

#: tomato/templates/security_resources/vulnerability_info.html:73
msgid "remove vulnerability"
msgstr "移除漏洞"

#: tomato/templates/security_resources/vulnerability_list.html:13
msgid "Vulnerability"
msgstr "漏洞"

#: tomato/templates/security_resources/vulnerability_list.html:21
msgid "Add vulnerability"
msgstr "平均可用"

#: tomato/templates/security_resources/vulnerability_list.html:48
msgid "No Vulnerability"
msgstr "没有漏洞"

#: tomato/templates/templates/info.html:18
msgid "All Templates"
msgstr "所有模板"

#: tomato/templates/templates/info.html:21
msgid "Template"
msgstr "模板"

#: tomato/templates/templates/info.html:45
#: tomato/templates/templates/list.html:56
msgid "Popularity"
msgstr "热度"

#: tomato/templates/templates/info.html:66
msgid "Customize function"
msgstr "定制功能"

#: tomato/templates/templates/info.html:70
msgid "Executable archive support"
msgstr "默认服务"

#: tomato/templates/templates/info.html:105
msgid "Default Keyboard Layout"
msgstr "默认键盘布局"

#: tomato/templates/templates/info.html:110
msgid "Image Size"
msgstr "镜像大小"

#: tomato/templates/templates/info.html:124
msgid "Checksum"
msgstr "校验和"

#: tomato/templates/templates/info.html:161
msgid "edit template"
msgstr "编辑模板"

#: tomato/templates/templates/info.html:162
msgid "remove template"
msgstr "移除模板"

#: tomato/templates/templates/list.html:19
msgid "Showing all templates of tech"
msgstr "显示所有设备技术"

#: tomato/templates/templates/list.html:21
msgid "Showing all templates"
msgstr "显示所有模板"

#: tomato/templates/templates/list.html:26
msgid "Show all templates"
msgstr "显示所有拓扑"

#: tomato/templates/templates/list.html:29
msgid "Show all template of tech"
msgstr "显示拓扑来自"

#: tomato/templates/templates/list.html:125
msgid "This template appears as a common element in the editor"
msgstr "这个模板在拓扑中表现为一个普通元素"

#: tomato/templates/templates/list.html:132
msgid "nlXTP Guest Modules not installed"
msgstr "nlXTP客户模块未被建立"

#: tomato/templates/templates/list.html:139
msgid "This template is restricted"
msgstr "这个模板有所限制"

#: tomato/templates/templates/list.html:151
msgid "No templates"
msgstr "没有模板"

#: tomato/templates/templates/list.html:162
msgid "Add template"
msgstr "增加模板"

#: tomato/templates/topology/import.html:8
#: tomato/templates/topology/import.html:12
msgid "Import Topology"
msgstr "导入拓扑"

#: tomato/templates/topology/list.html:8
msgid "Topology list"
msgstr "拓扑列表"

#: tomato/templates/topology/list.html:30
msgid "Show user topologies"
msgstr "显示用户拓扑"

#: tomato/templates/topology/list.html:33
#: tomato/templates/topology/list.html:37
msgid "Show all topologies of"
msgstr "显示拓扑来自"

#: tomato/templates/topology/list.html:35
msgid "Show all topologies"
msgstr "显示所有拓扑"

#: tomato/templates/topology/list.html:47
msgid "Note"
msgstr "提示"

#: tomato/templates/topology/list.html:59
#: tomato/templates/topology/list.html:124
msgid "Create new Topology"
msgstr "创建一个新的拓扑"

#: tomato/templates/topology/list.html:60
#: tomato/templates/topology/list.html:125
#: tomato/templates/topology/tutorials_list.html:12
msgid "Tutorials"
msgstr "教程"

#: tomato/templates/topology/list.html:61
#: tomato/templates/topology/list.html:126
msgid "Import from file"
msgstr "从文件导入"

#: tomato/templates/topology/list.html:78
msgid "Timeout"
msgstr "时间"

#: tomato/templates/topology/list.html:112
msgid ""
"You do not own or have access to any topologies yet. If you are a new user, "
"we recommend you to do a tutorial."
msgstr "你没有任何拓扑的权限，如果你是一个新用户，我们将对你进行教程"

#: tomato/templates/topology/list.html:114
msgid "There are not topologies yet."
msgstr "没有任何拓扑"

#: tomato/templates/topology/list.html:121
msgid ""
"You may not create any topologies. Contact the administrator for more "
"information."
msgstr "你没有创建任何拓扑，请联系管理员获取更多信息。"

#: tomato/templates/topology/tutorial_error.html:8
msgid "Tutorials - ProviSec Testbed"
msgstr "教程 - ProviSec Testbed"

#: tomato/templates/topology/tutorial_error.html:12
msgid "Error loading custom tutorial"
msgstr "载入客户教程错误"

#: tomato/templates/topology/tutorial_error.html:28
msgid ""
"An error occurred! Please check the URL and make sure it leads to the right "
"direction."
msgstr "一个错误发生了，请检查URL并确保它指向一个正确的方向"

#: tomato/templates/topology/tutorial_error.html:35
msgid "Start Tutorial"
msgstr "开始教程"

#: tomato/templates/topology/tutorials_list.html:41
msgid "Load in Editor"
msgstr "在编辑器中加载"

#: tomato/templates/topology/tutorials_list.html:47
msgid "Watch Screencast"
msgstr "观看视频演示"

#: tomato/templates/topology/tutorials_list.html:97
msgid "Load Own Editor Tutorial from URL"
msgstr "从url中加载你的自定义教程"

#: tomato/templates/web_resources/custom_element_icons_list.html:15
msgid "In the topology editor, you can set custom icons for elements"
msgstr "在拓扑编辑器中，你可以定制元素图标"

#: tomato/templates/web_resources/custom_element_icons_list.html:16
msgid ""
"In general, you can provide any URL, including icons that are hosted by your "
"own organization, and data URLs. This is a list of icons provided by us for "
"your convenience"
msgstr ""
"事实上，你可以提供任何URL，包括被你的组织所管理的图标和数据URLs。下面是我们提"
"供给你的一些图标。"

#: tomato/templates/web_resources/custom_element_icons_list.html:40
msgid "No default executable archives"
msgstr "默认服务"

#: tomato/templates/web_resources/custom_element_icons_list.html:48
#: tomato/templates/web_resources/default_executable_archive_info.html:108
#: tomato/templates/web_resources/default_executable_archive_list.html:66
msgid "Default executable archives are described at"
msgstr "默认服务"

#: tomato/templates/web_resources/custom_element_icons_list.html:49
#: tomato/templates/web_resources/default_executable_archive_info.html:109
#: tomato/templates/web_resources/default_executable_archive_list.html:67
msgid "This location can be changed in the web/web-resources settings via "
msgstr "这个地点可以被修改在web/web-resources settings中"

#: tomato/templates/web_resources/custom_element_icons_list.html:51
#: tomato/templates/web_resources/default_executable_archive_info.html:111
#: tomato/templates/web_resources/default_executable_archive_list.html:69
msgid ""
"You can describe default executable archives via the web/web-resources "
"settings by providing a URL for the setting "
msgstr "你可以通过web/web-resources settings的URL提供路径的设置默认服务。"

#: tomato/templates/web_resources/default_executable_archive_info.html:18
msgid "All Default Executable Archives"
msgstr "默认服务"

#: tomato/templates/web_resources/default_executable_archive_info.html:21
msgid "Executable Archive"
msgstr "默认服务"

#: tomato/templates/web_resources/default_executable_archive_info.html:56
#: tomato/templates/web_resources/default_executable_archive_info.html:91
msgid "Archive File"
msgstr "档案文件"

#: tomato/templates/web_resources/default_executable_archive_info.html:66
#: tomato/templates/web_resources/default_executable_archive_list.html:25
msgid "Alternatives"
msgstr "代替文件"

#: tomato/templates/web_resources/default_executable_archive_list.html:47
msgid "No description available."
msgstr "没有可用描述"

#: tomato/templates/web_resources/default_executable_archive_list.html:58
msgid "No default executable archives."
msgstr "没有默认服务"

#: tomato/topology.py:40
msgid "Topology File"
msgstr "拓扑文件"

#: tomato/topology.py:46
msgid "Import"
msgstr "导入"

#~ msgid ""
#~ "Here you can import a topology file which you have previously exported "
#~ "from the Editor."
#~ msgstr "你可以把编辑器中导出的拓扑在这里导入。"

#~ msgid "subtype"
#~ msgstr "图表类型"

#~ msgid "restricted"
#~ msgstr "限制"

#~ msgid "nlXTP_installed"
#~ msgstr "nlXTP客户模块建立"

#~ msgid "icon"
#~ msgstr "图标"

#~ msgid "urls"
#~ msgstr "urls"

#~ msgid "customize"
#~ msgstr "定制"

#~ msgid "add Subtopology"
#~ msgstr "增加拓扑"

#~ msgid "Subtop Name"
#~ msgstr "图表类型"

#~ msgid "show Subtopologylist"
#~ msgstr "显示用户子拓扑列表"

#~ msgid ""
#~ "Your account has been activated by an administrator. Now you are ready to "
#~ "start your first topology. Please see the tutorials to learn how to use "
#~ "ToMaTo."
#~ msgstr ""
#~ "你的账户被管理员设为活动的。现在你可以开始你的第一个拓扑。请查看教程去学习"
#~ "如何使用tomato。"

#~ msgid ""
#~ "Your account has been modified by an administrator. Please check your "
#~ "account details for the changes."
#~ msgstr "你的账户被管理员修改。请检查账户细节。"

#~ msgid "This name is already taken"
#~ msgstr "昵称已被占用"

#~ msgid "login failed"
#~ msgstr "登录失败"

#~ msgid ""
#~ "You have disabled Javascript. This may result in incorrect page display, "
#~ "and the editor won"
#~ msgstr "你禁用了javascript"
